8號波秒回9up區

Hi

悶到仆街...哭哭

Call spring ?

Ys

待友之道應該係要點

C打來報到

EX係咪唔應該成為SP

69互含ok?

又話秒回屌你老咪過撚左成分鐘

回咗

幾時先禮拜一

有咩指教

睇日曆啦屌你

咪又係要返工
呀鉅計好時間

指咩教呀 出去搵指壓啦你

師兄好似好燥
有咩煩惱

睇完都都係未到架啦屌你

個煩惱就係個風無料到

明日無限遠

我唔係咁既人

屌你我要做一呀

屌好撚焗

呢樣真
大交合掛下八號做樣星期一準時返工

5好燈

8號波 5公子開live

又唔瞓又唔打機我屌你滷味悶鳩死

路人冇晒朋友！

又咁惡

伍乞兒有咩講

唔好叫人肥西

好寂寞 好凍

你有好多cda

盧SIR(紅色)

死弱智肥仔

有名你叫

bb唔回我 想cry

Hi 小妹識你嗎

你叫哥基屎忽

抵，叫asw回你

原來你出過遊記

畀d高汁話題討論下

吹？

有冇人今晚打算通頂

如何解悶

有咩搞先！？

Good c?

唯有杜康

冇睇
我都去過冇咩吸引我睇

我細細個就聽你個名大的

對酒當歌

曼谷very gd

原來你係兄弟xxxx
咩台都見到你

冇架都係吹水
好想快d星期一

Not good la
芭堤雅見鬼妹飛釘仲good

24小時 on duty

唔想放假嗎

有冇玩gg俠

有睇人玩 好正
好鍾意漫畫個skin

做咗3個月廢青啦

做廢青做做到冇晒人生意義
樣頹精神仲頹

好玩呀 做咩唔買

無時間玩 要上連登

飛鵝山開始大風

cls

秒回快到

新界乜都冇

睇住班打工仔星期一返工幾爽

連登秒回王

起碼人地有目標呀

我去忙了 要回其他人po
有緣見

跟
咩post

無心睡眠

我目標係搵工

f5睇緊有咩po回

同redq玩war3

希望覆下女會員post

瞓唔着已經好肚餓好想落7-11買嘢
本身聽日有班機要飛走點知cancel咗
所以屋企都冇乜嘢食

一諗到要返工

心動不如行動

好就聽你講

冇錢都要頂硬上啦
鬼叫我地住香港咩

肉醬意粉
美心雜扒餐

你call g ge

咁手足搵到咩做

小妹0性經驗

未開始搵
下個月先

哥哥破你

我屌你

我不賣身

星期日之後個日應該好似係禮拜一

山竹來了

只要有心日日都係星期一

星期一有d好重要既野發生
情況同A0毒撚出pool一樣咁興奮

手足咩環頭

去相睇？

脫苦海

只要有星期一日日都係有心

唔好jump呀
生命誠可貴

無心睡眠～腦膠箭

賣子宮？

小妹未發育完全

你死都未到我啦
我仲有好多野想食唔想死

我返而鍾意星州炒米多啲

咁你脫咩苦海
出家呀

咁我黎破你囉，我唔俾錢咪得

我大肥婆，唔制

正丫

杜牙根呀星期一 隻牙一食野就痛 痛到失眠

你應該肥仔嚟
細細個食勁多糖呀朱古力呀

同你一樣

屌 唔係 我係天生d牙好虧 易蛀
算係少食甜野 咸野就成日食

我都有 搵日要去check check了

講起牙 下個月終於拆cool

牙醫好貴呀屌

收嗲啦fake9

幾錢 你去私家睇？

差唔多成皮野
政府要排成年喎 我隻牙唔通唔食野等佢咩

咁我又未痛吖嘛
排住先囉

被fake仲要屈我

唔係我fake你
你又fake我

秒回？

樓主weak了

秒 邊到秒呀